【TVB廣告商】食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

嘉頓

又會有咁多添加劑咁唔健康都有既，如果大家想食健康啲就要話比佢地公司知啦！

【每日任務@14May】
1.派嬲 2.請願 3.永久抵制 4.互Like留言

食嘉頓麵包=食添加劑
嘉頓生命麵包共有17款種添加劑
嘉頓切皮三文治方包亦有10款添加劑

#嘉頓 #GardenHongKong

《麵包添加劑愈多愈邪惡 比拼9款袋裝方包最多含17種添加劑》
Source:

和你Sing冇必要再搞

Pushhh

推

又係我啦推唔郁都推

斷我五連就ＯＫ嫁啦

多謝樓主！

大家都要追求健康飲食呀

搏吓上熱門先

未出TG

TG冇ADMIN出

你搵緊呢樣野?

Push

前日連登開左po有1000嬲
尋日冇開po得300幾
今日可摸耳上返1000？

毛毛呢

咁耐未出嚟㗎嘛

得既

P

done

hello

推爆

p

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

往生麵包

有無營養c講解下白麵包其實係唔好

好似話啡色先good

push

其實仲有咩方包可以食

cls食緊乜

正常梗係揀啲少添加劑㗎啦
樓主咪連圖都貼埋俾你睇囉
即係揀返美心凱施實冇死
好彩睇到樓主開呢個po
唔係我都唔知有過咁嘅測試
聽開始轉食呢兩隻

咁百佳係tvb落廣告又點計 又想搬龍門？

屌你

麵包麵冇得食

自己判斷緩急輕重囉

竟然連TVB都有打手

點都食路落
大家注意

佢都唔係第一次嫁啦

屌你個post名

我仲認真諗咗一陣

有咩問題

打你老母咩 笑撚咗 姐係百佳係tvb落廣告就無問題 都話咗你地龍門任你地搬 日鳩日屈鳩李嘉誠係黃 但佢照入咩香港再出發

?

點解麗城新香喺黃

冇
只係好想請你食生命麵包

有無廣告商list

其實你係咪on9? 成件事根本講緊點解百佳係tvb 賣廣告就扮睇唔到？ 根本你地上撚晒腦 自己覺得李嘉誠好黃 事實呢？ 入香港再出發 百佳照係tvb賣廣告 點解唔罷？ 照咁嘅道理其他商家又有咩問題

唔想食凍冰冰既生命麵包，想去黃店打邊爐飲藍妹

百佳有份賣架 不過次數唔多 一晚可能得一兩次 但無人罷

你同百佳有私人恩怨係另一回事
但係抵制TVB嘅post呢你竟然不推文

好難唔覺得你係打手喎

之前有條友響惠康page日日護主，係咪你黎

點解百佳無 百佳照有廣告 點解無 扮睇唔到？

差唔多同一時間幾個人咪話冇替代品
幾時香港人咁鍾意食嘉頓麵包

你咪自己開個post抵制百佳囉

其實兩間我都無去買嘢架 做乜鳩 點解到依家都不願面對百佳唔係你地講到咁黃

多謝幫手推post

你做乜係咁屈我話百佳黃啫

生命面包不嬲過期兩個月都唔會壞

pish

呢個係咪巴打你

得啦 咁洗乜罷你入面個list果啲？ 你地都不願面對百佳都有係cctvb賣廣告 點解唔罷埋佢 成撚日上晒腦屈鳩李嘉誠好黃好黃

其實冇衝突
百佳唔係黃同埋抵制TVB冇衝突

擺低個稻草人由佢自己刺啦

不過你去睇下啲超級市場 嘉頓長期俾人掃空 有黃店帶頭整麵包應該發達

咁錫返 你無

全部都係

乖, 推post就乖啦

希望大家唔好再話李嘉誠好黃 一啲都唔撚黃 要買咁就試下去阿布泰

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

已做

G持！

生命面包話加左維他命 所以多啲正常？

佢真係好撚勁 有無睇佢故事

加咗TVB廣告添

我認真問

乜嘢故事

應該係泰國買地種米個故事

今日電台

抗爭疲勞?無力感?內鬥?...係因為你地唔記得咗一樣野

No 佢創業

Pishhhhh

佔中既拍蝶效應

淨係買糧友方包, 唔同其他, 真係好食

樓主唔使推得咁密

1分鐘一次都得

應該唔緊要既? 趁宜家夠多人可以打斷我啲五連

tui

推post師留意[/violet][/i][/b][/size=6]

從懶惰嘅連登仔角度諗

係時事台出面見到呢個post一次而選擇唔入嚟嘅人，係唔會因為你個post出現多幾次而咁入嚟

同樣，如果佢留下正評但唔做任務嘅話，唔會因為你推多幾次而突然入嚟做任務

所以我哋嘅對象應該係新打開個apps入嚟嘅連登仔
令佢喺出返個Apps之前睇到呢個post
而唔會每隔1秒就有一個連登仔新打開apps

>>>>>>所以每1-2分鐘推一次POST 已經好足夠，已經可以確保到每一個開apps嘅連登仔都睇到呢個post

另外一個秘訣就係分散係全日唔同時段推post好過集中同一個時段不停推post
因為可以接觸到唔同人，效率高好多
(例如返工嘅人可能放工、食lunch先開Apps，學生就可能夜晚同朝早起身開Apps，)

所以推post師要記住
要入嚟嘅始終會入嚟
唔入嚟嘅你推多10次佢都唔會入嚟
所以唔好白費氣力

最後一樣野就係視覺疲勞式轟炸
同一時間推三、四個同一主題嘅post，加深啲人嘅印象
呢個亦都係分化撚做風向用嘅手段，只不過我哋係用係好過一面

所以大家唔好白白浪費時間，每隔幾十秒就推實在效率唔高

用體溫多屎爐幫你整暖佢囉

企穩 我大力推

push！

凱施好食

巴打睇開王晶

雖然唔efficiency, 但都係more effective, 我有無理解錯

pishhh

係好唔efficiency囉
可能200%努力先換來2-4%回報！
個道理嚟你諗吓都明

會做任務嘅見到就會做，唔做嘅見到都唔做

我係想保持住個熱門

王晶有講過呢個咩
除咗周星馳之外冇睇過咁濟

你話事啦
你明個道理就得

好唔健康

已做，推推推

港督最後一個保鑣，有段講人體微波爐

我明呀，聽日跌出熱門我就會慢推嫁啦

你知TVB任唔係成日上到熱門

屌你，你先係睇開王晶既人

回頭是岸呀ching

熱門熱門

我細細個睇嫁

明既，我實信你

有冇替代方案

以前有線成日播

得啦，我真係信你

張堅庭都有份拍，所以打和

pishhhh

仲話唔係沉迷佢既戲

推呀

近十年都無睇王晶啦，當年我都「只是個孩子呀」

咁食邊隻好

藍定黃？

見到張咁既野

咁以後唔洗食方包

上面有打手話咁食美心同凱施

食小店

打手打得好出面

其實好多麵包小店都有方包

有黃食黃，無黃食中立

睇過一兩間無 放棄左
下次再睇

oh...

辛苦啦手足

買左一個月唔發毛，痴撚線

push!

少咗食麵包（以前都會食麥包，白麵包冇食好多年），轉而蒸番薯當早餐食

PISH

[cctvb我屌你老母]去無良廣告商fb洗版

64616642星火

推一推 等陣去fb comment

多謝你 我地要靠自己

【正視聽】Like雙飛人個FacebookPage既巴絲係咪take咗嘢？

幫手輕推斷五連, thanks

冇錢點食海底撈？ 窮撚只可以生命麵包。

餓死都唔食藍店麵包

尋日同今日fb都冇update

支持

食新鮮仲好

今個星期出咗咩任務？⚔
戰士有幾活躍？
你有做晒未？

【17 May 2020成績表，20年第19週】
🥇 Tue 🏼 HP
🥈 Mon 🏼 Panasonic
🥉 Wed 🏼 Dermacerpt X 張曦雯

Mon 🏼 Panasonic
769

Tue 🏼 HP
1286

Wed 🏼 Dermacerpt X 張曦雯
405

Fri 🏼 中原地產
255

今次係民間戰線第一星期，有幾日忘了出任務請多多包涵，也歡迎各路手足投稿任務！

今個星期出咗咩任務？⚔
戰士有幾活躍？:dancer:🏻🕺🏻
你有做晒未？:eyes:

【17 May 2020成績表，20年第19週】
🥇 Tue 🏼 HP
🥈 Mon 🏼 Panasonic
🥉 Wed 🏼 Dermacerpt X 張曦雯

Mon 🏼 Panasonic
769

Tue 🏼 HP
1286

Wed 🏼 Dermacerpt X 張曦雯
405

Fri 🏼 中原地產
255

今次係民間戰線第一星期，星期六忘了出任務請多多包涵，也歡迎各路手足投稿任務！

今個星期出咗咩任務？⚔
戰士有幾活躍？:dancer:🏻🕺🏻
你有做晒未？:eyes:

【17 May 2020成績表，20年第19週】
🥇 Tue : HP
🥈 Mon : Panasonic
🥉 Wed : Dermacerpt X 張曦雯

Mon : Panasonic
769

Tue : HP
1286

Wed : Dermacerpt X 張曦雯
405

Fri : 中原地產
255

今次係民間戰線第一星期，星期六忘了出任務請多多包涵，也歡迎各路手足投稿任務！

pushq

facebook page 無咩 like
推!

《TVB廣告商？明明係維穩金主、黨媒合作伙伴》

生命麵包成日都出新post，洗走啲嬲嬲

新ｐｏｓｔ派咗嬲嬲未

唔係噚日啲個？

咪yesterday at 18:01囉

well done

推，屌你生命麵包

原來咁毒

攬炒要有覺悟

仲要響TVB賣廣告, 十惡不赦呀

【TVB廣告商】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售?

【每日任務@07 Jun】
💎雪印 Snowbrand HK💎

💎雪印 Snowbrand JP💎

💎日本官方雪印 Snowbrand IG💎

2000年, 2002年, 2012年, 2017年都有：
.
【二千多支牛乳未經註冊要回收】

.
【東方報道「雪印」驚現奶粉蟲】

.
【雪印過期牛油製奶】

.
【循環再用過期奶製品，萬人中毒】

1.如果你唔認同佢地既QC，請比
2.如果你想佢地改善，請留言回覆
3.如果你真係信佢地唔過，咁就唔好再買，仲要話比朋友屋企人知
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

勤力既會員可以每日點擊下列pages, 做TVB界雲海

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

612 黑衣為記 全城集氣

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

置頂任務(最後更新14 Jun 1230)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

置頂任務(最後更新15 Jun 1100)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂
出帖頻率：

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事
出帖頻率：

置頂任務(最後更新16 Jun 2225)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我有化學合成物,但我又係「天然產品」,我叫做AQ科技水

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新16 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我有化學合成物,但我又係「天然產品」,我叫做AQ科技水

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

美心兩種

食返小店麵包啦

你都好似有賣廣告喎係咪呀

Pish!

置頂任務(最後更新17 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】森田臉膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新18 Jun 2300)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】沐印 (18 Jun) 此Page已死，間中睇吓有無翻生就得

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新19 Jun 1645)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

【TVB維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！

置頂任務(最後更新20 Jun 2221)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新21 Jun 1450)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新21 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

過黎做埋今晚任務呀

我係維穩金主我自豪

9:00 準時交貨

置頂任務(最後更新24 Jun 0030)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：21/6)

置頂任務(最後更新25 Jun 1730)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)
常見策略：洗Post洗走嬲嬲 (最後更新：24/6)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

置頂任務(最後更新25 Jun 2200)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事 - The Bakerism (25 Jun)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

無線金主，過街老鼠！

成日都食嘉頓d包呀蛋糕呀
一直在玩命

咁呀, 日日去bakehouse 啦

成條list 好似都無黃店

好耐冇食

759勉勉強強算係啦

===============置頂任務(最後更新2 Jul 2210)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============置頂任務(最後更新3 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

拉

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

過黎做ＴＶＢ一周回顧任啦

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

===============置頂任務(最後更新6 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字 (6 Jun)

【維穩金主】Big Big Shop獨家優先發售LOTTE樂天果汁！(4 Jul)

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

再推

===============置頂任務(最後更新8 Jul 0925)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】日清食品 (7 Jun)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jun)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【維穩金主】Ｐ＆Ｇ (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：6/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

是日任務

TVB安排藝人臨時記劇本Sell產品 曹永廉狂呻：好多嘢記呀！

===============置頂任務(最後更新8 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============置頂任務(最後更新9 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】德國孖人牌 (9 Jul)

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

麵包大把選擇啦，TVB不了